邊隻襟撈d

sub仔唔冼諗
反正都係公廁 點解唔買有小小特色既綠針？
比強小小就不如3

食炒價啦
綠針/藍黑圈/黑綠鬼
新舊鋼地通拿
金鋼116613

睇住十仔都有人炒
大游艇真心無悔

一定係GMT

baby blue正d?

女仔戴呢？

why??

2003年抄到家下，你話呢
當然係全新888

大游艇係ym2窩
ym一係藍面紅針，一係baby blue

女仔帶咩rolex 卡地亞啦

鋼勞點襟撈，買隻金鋼或者全金

紅針停左產 冇咁易撞款嘛
你諗下 幾皮野買隻心頭好 點知同人撞錶未仆街